頸部良性腫瘤切除

有冇人做過？可否分享一下？老豆即將做有d擔心危險性

係度問冇用信醫生啦

頸後面，醫生話屬表皮位置，但size都大，話係淋巴個類，問咗醫生啦，不過上黎再問下啫

我當然信啦，不過睇下其他人有冇experience

但都要全身麻醉，聽落好似大陣仗咁

點發現？

兵來將擋，水來土掩，
再大既事都有解決既辦法 💪🏻 加油

頸部明顯腫起一舊

多謝打氣